有無人記得會員李城良田?

條友消失咗好耐

理大一戰前已經消失

#Fearless